[新文宣運動］中學生快入

大家都知鄰國國慶將近
各中學多數都會舉行升旗禮
既然今日局長佢都話如果學校取消升旗禮會發出錯誤訊息
咁我地緊係要慶佢老母啦
咁我地可以點做呢
.
.
.
當然係係佢升旗嗰陣大大聲唱我國國歌
願榮光歸香港
咁做就應該有兩個結果嘅
一係學校收到風取消升旗禮
咁大家都唔洗眼冤
一係就照舉行 但俾學生嘅歌聲遮蓋
激到班腥港人後代同藍底老師死
只要大家一齊唱 唔落單
啲老師根本捉唔到人
唔洗成本又可以畀多啲人 甚至附近街坊認識呢首歌 你唔係唔做呀？
快啲同你身邊嘅朋友宣傳呢個國慶活動啦

光復香港
時代革命

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

自推10下

推

我係召集今日喺始創唱國歌嗰個小薯仔，我有啲嘢想講

Push推Pish
追求公平、自由、民主、公義、人權從來都唔易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
儘管有時惘然若失，我們也要自信起來往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：提升港人身份認同
建議：各有各做
中期目標：區議會(94%民主產生，27個鄉X)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營，各有各做
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播公平民主思想、滲透內部

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•惡就割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成目標
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@Template@
每日任務：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.幫襯良心商店、抵制送中商戶4.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)5.多發佈正面資訊、冷處理負面POST6.十點咆哮發泄7.訓覺前思考思考思考下，各有各做
每星期任務：1. 低消費、高儲蓄、罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.24